又唔係柒婆死，只係上手低級打手死，使唔使搞到咁大件事！

件事幾值得講啊？雖要開咁多post去講咩？
只係死左一件上手留落黎嘅低級打手
連一個柒婆不屑一顧的人
明白各位開心，我自己都開心
但未至於去到要洗版囉！
集中係同一個post講唔得嘅？
每個人諗到樣野就開post
特別係啲on9扮正經嘅標題
不論開post嘅動機係乜嘢
成件事弱智兼冇腦

死嘅只係上手留低嘅低級打手
佢個名唔配係連登標題出現

柒婆死唔死我唔在乎！我想佢兩個仔死撚晒啫！

做人唔可以咁㗎
睇嘢要宏觀啲
柒婆仲有其他家人

柒婆不是很高級

李偲嫣更加低級